代朋友問 知唔知邊到有PTBF叫

筆直500
佢話最好樣中上 最緊要夠粗
有冇巴絲知邊到有 我朋友急想叫

同問 我都想叫

一係有冇巴打自薦

我好粗（條腰）

ig

Pm me